用緊gtx960想升級轉rx590有冇伏

最近打新game都開始要set low先順
見rx590有送3隻game,3隻本身自己都會預買
但一直未用過amd卡,想問有冇伏

冬天用幾好

上星期買左張藍寶2199
三隻game都1.2k-1.3k
變相張卡一千蚊唔洗。性能上同1060相近

A卡不了 狗也不屌

忍忍手

Rtx 2080 Ti啦，Lol開到高唔lag

我心態同你一樣
計哂d game 果到都成1k
係驚咁樣谷銷量有伏

早排壞左張970..用張舊卡頂左成個月 諗都唔邐 就入左手
因為我本身唔係太追性能 平平地覺得好正

AMD不嬲都係換代大劈價架啦

AMD今次最成功係有3隻大GAME送
如果差唔多價我會揀1060

唯一伏係粒嘢係480超頻580再超頻做590，不過官方幫你超埋咁解。

唔介紹食電加熱到爆炸
買Game送卡可以考慮
不過要注意下機箱散熱

都上咗12nm同換咗Polaris 30
唔係單單超頻咁仆街嘅

咪買AMD啦
我換咗1080每個月中電都回返錢比我

傻他先用ati

個場多n卡 幫手清下貨

Ryzen搭n卡先係王道

上咗12nm但架構冇大改，叫超頻易D ，兩年前嘅嘢...除咗平之外冇優點。